{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 씬스네고찌글라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を宿泊客が負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、ペット入場が可能です。 ペットは1匹当たり追加料金として15,000ウォンが発生し、基本調味料は常備薬として提供されます。 駐車も可能で、ゲームも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を宿泊客が負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、ペット入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットは1匹当たり追加料金として15,000ウォンが発生し、基本調味料は常備薬として提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車やゲームの利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ゲームも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 677
    }
}